個市咁樣大家仲頂唔頂得住

其實而家咁樣係咪即係熊市
美股同埋幣都輸到阿媽都唔認得

有贏有輸架啦
玩得預左啦

跌幾日就熊巿 咁升幾日就牛巿？

頂到
熄app唔好睇

del左app
一個星期後down返

on9 死科網股咋

手持舊經濟股 驚閪

高位回咗都未夠1成

一日跌左200萬 長渣未驚過

頂住

你今個月先開始玩 ？上年無經驗咩

侵侵幾時返嚟暴力救市

格sir

之前大部份時間係三萬點以下，你問自己做緊咩野

頂唔住了

有升有跌 同 日日跌 又唔同講法

革蛇甩p

嘩 技術性調整定係一跌無回頭

頂唔住可以點

舊經都見紅

願賭服輸有乜好怨？

呢個二月得番十萬profit算係咁

你揸啲乜垃圾

真係未死過

革蛇求指點

上年9 10月好似仲誇張
10月個九陰真經仲歷歷在目

又係你條撚樣
點啊，唔見兩球都當散紙啦人地

又點啊，又唔抵得啊

都話你有見解就掟出黎

得把死人閪聲，成隻廢老塘邊鶴咁

信你革蛇

希望你唔係分身

唔係，不過你個個post都係度流口水

好撚煩

想睇你個倉，有咩見解

想跟大師學野

頂唔住就走啦垃圾
隔幾日升返上去唔好叫春就得

呢大半年分注入
仲有錢賺緊
係屎忽㾗入既tsla 輸得金

想睇d學生股神出黎叫救命

buy in dip
Strong hold
sure win

依家仲勁過9月
記得個陣tsla高知回百幾蚊
依家回左2百幾

港股冇野喎

6成倉仲頂到, 跌多幾日就

屌你計下%先啦

驚晒咩
Del app 一個月後再睇

自己計囉屌你老母

升返曬，跌乜撚野，無事呀

頂唔住了 連中gme + sndl
Book左驗智商

等機會入啦

笑死😂
上年七月入市而家仲賺緊
入定金等佢跌兩成再入

叫緊啊，高位回落冇左10皮

總益損% = +1.25%

China joe 上場總結

屌奶星升50% 跌得10%未夠叫股災

豬撚死啦屌

有幾隻摸頭 唔知坐到幾時 練心

納期又衝落去喇

革蛇好波

收收皮先啦

我揸舊經濟股完全冇事 熊市？熊咩

打和

升一日已經牛三啦，升幾日仲唔龍五咩

最近1個星期好痛

但都叫頂得住
無孖展
叫借左少少錢 (每月出糧 還得起)

4成資金未入市

個個都扮驚引人沽貨

我揸油股同銀行股, 升到阿媽都認得

手持廢老股aapl 邊個夠我慘

琴晚道指升喎

早個星期仲大牛市大牛市冇人輸 跌一跌個個問頂唔頂得住

有格sir 一句真係心都定d

溶斷先講啦

諗起9月全倉負10-30%

咁唔算熊啦都未崩盤

個倉全紅

正常回調